[認真］想做會員既入黎望一望

我屌你班on9，自己搵個合資格email申請啦
又fb又tg，無code架

我屌你班小學雞，玩左咁耐加密玩完未呀，我想正常睇下post吹下水咋

仲有你班撚樣咁蠢，都係咪撚做會員喇